</3

告訴我幾錢 我想買起你嘅愛:’)

$50

$100唔使找 :’)

我想買起你老母呀屌你老母

可不可以 買你的不快樂

我無老母 :’)